---
layout: post
title: "Статистика, прикладной поток"
date:   2016-02-23 19:49:37 -0300
categories: jekyll update
---
Курс по статистике, осенний семестр 2018-2019 учебного года, прикладной поток

Лектор: Волков Никита

Семинаристы: 

Почта курса: 

Telegram-канал:
